快啲入黎十卜滯留武漢港人!

呢個已經被摧殘到三尖八角，絕對要幫下佢

呢個女人滯留咁耐，已經連母語廣東話都講唔到，好慘呀

Btw，香港唔係中國不可分割一部分咩？你地已經喺祖國，你話人地喺小日本就話啫，點解要返稱呀，係咪想搞港獨

入黎幫幫手

有冇得舉報佢地係中國翻牆犯法?

好想facetime支援美食圖比佢哋

人地搵左芬姐，合法嫁

連香港語都講唔到
建議人道毀滅

得我一個推，香港人太冷血

大家淨係關心駿洋邨啲去小日本嘅叛徒，親疏有別

義海推

多謝你關心佢地

大家幫幫手

芬姐話佢地要住喺臨時學校

推